痴線，眼罩已經缺貨了

產地：中國

豬咀，泳鏡 full gear la

豬咀要日日換芯 口罩即棄更好

豬咀擋唔到架

鴨記廿蚊個大把啦

香港行得好前早 半年已儲備好

但好似冇乜人戴